痴線 買樓唔好買元朗

成街都係黑社會

SHK再賣樓一定要到場宣傳下